［肯醒未］老解軍頭滲透澳洲 先係掃撚哂防疫物資 跟住又‘捐’番俾澳洲扮好人同爭取政治影響力

【倒數4月2號】功能組別轉組集中帖！叫齊人登記左未！

錢的奇蹟

其實點會唔知，睇下肯唔肯做野姐